水晶宮vs狼狗 [live]

免費球無人睇？

波台已死

狼狗降班

睇狼隊新援William jose

雞樂哥識球

之前踢皇蘇果個？

尼圖又幾撚勁

係黎到英超唔知有冇魯占咁屈

有d睇頭

狼狗

好過你隻唔找數既食屎狗😅

做乜唔番獌狗竇

未開波 番乜撚

亞衣

包輸亞衣

亞衣條廢柴

牙E

狼識入波未

韋利安傻西吹大咗

成個組織都好靚

牙詩